\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipssnames]{book}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage{tabularx}
\RequirePackage[margin=1.5cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{fancy}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot[L]{{\gray{\small\leftmark}}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}


% Redéfinition du nom du chapitre
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand*{\chaptername}{}}

% Entêtes de l'environnement "cours"
\tcbset{usercours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Cours \vskip2pt \& méthodes }};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Calculs numériques };
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{NOMBRES \vskip0pt \& CALCULS}};
        }
    }
}

% Entêtes de l'environnement "parcours"
\tcbset{
    userparcours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Parcours \vskip0pt d'exercices}};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Réduire, développer \\[10pt] \Huge \bfseries \sffamily et factoriser };
         \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{CALCUL \vskip0pt LITTERAL}};
        }
    }
}




% Section
\definecolor{BLEU}{RGB}{29, 112, 183}
\makeatletter
   \renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother
\titlespacing*{\section}{0mm}{5mm}{3mm} 
\titleformat{\section}[hang]
   {\LARGE\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=BLEU,colframe=BLEU,coltext=white,on line,boxsep=0pt,left=4pt,right=4pt,top=4pt,bottom=4pt,sharp corners,tcbox raise base]{\thesection}}
   {10pt}
   {}

%subsection
  \renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
\makeatother
\titlespacing*{\subsection}{3mm}{3mm}{3mm} 
\titleformat{\subsection}[hang]
   {\large\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=white,colframe=white,coltext=BLEU,on line,boxsep=0pt,left=2pt,right=5pt,top=2pt,bottom=2pt]{\thesubsection}}
   {1pt}
   {}


% Environnements du cours
\tcbset{frame/.style={enhanced,breakable, sharp corners, after skip=5mm,  toprule=1mm,rightrule=0pt,bottomrule=0pt,
        leftrule=0pt, colback=#1!10,
        colframe=#1!80!black, coltitle=#1!50!black,
        detach title,overlay unbroken and first={
            \node[anchor=north west,font=\sffamily,yshift=-2mm] at (frame.north west) {\tcbtitle}; % Adjust the yshift value
        }, before upper={\vspace{5mm}},}}




\newtcbtheorem{parcours1}{{Parcours 1}}{frame=BLEU}{pa1}
\newtcbtheorem{parcours2}{{Parcours 2}}{frame=BLEU}{pa2}
\newtcbtheorem{parcours3}{{Parcours 3}}{frame=BLEU}{pa3}
\newtcbtheorem{demonstration}{{\bf \textsf{Démonstration}}}{frame=BLEU}{mo}


\begin{document}
\setcounter{chapter}{1}


\begin{Maquette}[Parcours, CorrigeFin]{Theme={},Date={},Niveau={},Couleur=FireBrick}


%\begin{Maquette}[Parcours]{Theme= NOM : \pointilles[5cm] Prénom : \pointilles[5cm]\vskip7pt Parcours d'exercices : \vskip4pt  {{\huge Fonctions généralités (fonctions de référence)}},Classe={},Niveau= Seconde, Date=2023-2024,Couleur=LightSteelBlue}

\begin{parcours1*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=23]{1} 
      \end{parcours1*}


\begin{parcours2*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=23]{2} 
      \end{parcours2*}
      
\begin{parcours3*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=23]{3} 
      \end{parcours3*}
      \sffamily
\begin{multicols}{2}
\colorlet{PfMColSrc}{orange}
 \section{Pour s'échauffer}
 \begin{minipage}{0.5\linewidth}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=b7307&id=can5L02&alea=35Tu&uuid=12514&id=can4L04&alea=6B4p&uuid=56a2d&id=can4L05&alea=yFMB&uuid=97664&id=can4L07&alea=kJ1F&uuid=a6e97&id=can4L08&alea=cqJb&uuid=c80b3&id=can4L09&alea=RK2P&uuid=d6cd2&id=can3L10&alea=29vY&uuid=8e42a&id=can3L09&alea=j6IU&uuid=a6bcc&id=can3L07&alea=8tjz&uuid=d544a&id=can3L08&alea=0CnD&v=can&beta=1&es=1111001&canD=5&canT=Pour+s%27%C3%A9chauffer&canSA=1&canSM=gathered&canI=1&beta=1}
        }
         \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.4\linewidth}
        Jour 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 2 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 3 : \ldots /10
 \end{minipage}
 \section{Pour s'entraîner}

 \input{tex/developper_factoriser_001}
 \input{tex/developper_factoriser_002}
 \input{tex/developper_factoriser_003}
 %\columnbreak
 \input{tex/developper_factoriser_004}
 \input{tex/developper_factoriser_019}%5
 \input{tex/developper_factoriser_005}
 \input{tex/developper_factoriser_006}
 \input{tex/developper_factoriser_007}
 \input{tex/developper_factoriser_008}
 \input{tex/developper_factoriser_009}%10
 \input{tex/developper_factoriser_016}
  \input{tex/developper_factoriser_010}
  \input{tex/developper_factoriser_013}
  \columnbreak
  \input{tex/developper_factoriser_011}
 
  \input{tex/developper_factoriser_012}%15
  \input{tex/developper_factoriser_014}
  \input{tex/developper_factoriser_015}
   \input{tex/developper_factoriser_018}
   \input{tex/developper_factoriser_045}
   \newpage
   \input{tex/developper_factoriser_046}%20
  \section{Pour chercher}
  
  
 
 
 % \input{tex/developper_factoriser_014}
 % \input{tex/developper_factoriser_015}
%\input{tex/developper_factoriser_016}
 % \input{tex/developper_factoriser_017}
  
 
  
  %\input{tex/developper_factoriser_022}
  %\input{tex/developper_factoriser_020}
 
 % \input{tex/developper_factoriser_021}
  
  %\input{tex/developper_factoriser_022}
 \input{tex/developper_factoriser_023}%21
 \input{tex/developper_factoriser_024}
 \input{tex/developper_factoriser_025}
 \input{tex/developper_factoriser_026}
 \input{tex/developper_factoriser_027}
  \input{tex/developper_factoriser_028}
  \input{tex/developper_factoriser_029}%27
 \input{tex/developper_factoriser_030}
 %\input{tex/developper_factoriser_031}
 %\input{tex/developper_factoriser_032}
 %\input{tex/developper_factoriser_033}%29
 %\input{tex/developper_factoriser_034}
  \input{tex/developper_factoriser_035}
   \input{tex/developper_factoriser_036}%30
 \input{tex/developper_factoriser_037}
 %\input{tex/developper_factoriser_038}
 %\input{tex/developper_factoriser_039}
 \input{tex/developper_factoriser_040}
 \input{tex/developper_factoriser_041}
  \input{tex/developper_factoriser_042}%34
% \input{tex/developper_factoriser_043}
 \input{tex/developper_factoriser_044}

  \section{Pour s'évaluer}
       \begin{center}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=3.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=0a01e&id=2N40-1&n=1&d=10&s=true&alea=R775&cd=1&uuid=60cc5&id=2N40-4&n=1&d=10&alea=p7tI&cd=1&uuid=2e5df&id=2N40-5&n=1&d=10&s=4&alea=4vzY&cd=1&uuid=04b0a&id=2N41-6&n=1&d=10&s=4&s2=4&alea=KVMv&cd=1&uuid=0bd00&id=2N41-7a&n=1&d=10&s=1&alea=0YcM&cd=1&uuid=641bc&id=2N41-8&n=1&d=10&s=3&alea=RqHK&cd=1&uuid=889ef&id=2N41-9&alea=e6mo&uuid=ef686&id=2N42-1&alea=VJs6&uuid=96bac&id=2N42-2&alea=uvDt&uuid=3d2f9&id=2N41-1&n=1&d=10&s=1&s2=3&alea=XEgP&cd=1&v=eleve&beta=1&es=1111001&title=Pour+s%27%C3%A9valuer&beta=1}
        }
         ~\\[1em]
       \end{center}
 Temps : 30 minutes\\[0.5em]
        Essai 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Essai 2 : \ldots /10

   
   
   \section{Les documents en pdf}
 \begin{minipage}{0.45\linewidth}
 \begin{center}
 Le parcours\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/developper_factoriserCoopmaths.pdf}
        }
 \end{center}
         \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \begin{center}
  Les indices\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/developper_factoriserIndices.pdf}
        }
  \end{center}
         \end{minipage}~\\[1em]
         
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les réponses\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/developper_factoriserReponses.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les corrigés\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/developper_factoriserSolutions.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
         \end{multicols}
\end{Maquette}


\end{document}